接唔接受到男朋友化妝

接受
不了

睇吓化到點
利申 男

重點唔係化唔化
而係化成點
化得好咪好囉，化得唔好既就不如唔好化

咁如果化完仲靚過自己女朋友呢

大部分男人都唔識執

睇下咩程度啦
你話smoky eyes 戴晒淺色con 就唔得
輕輕手 素素地其實接受到

女朋友化都接受唔到
屌你老母想我中毒呀

不男不女

如果極端到咁污糟 個個都會揀化妝個個
但大部分男人都日日洗頭剃鬍啊嘛
相比之下我都會揀返正常港男

穴係有呢種正常港男咩幫你班醜男提升顏值仲咁多嗲

其實男人有咩化妝需要其實唔太在意男人個樣貌細節，乾淨企理就得，但佢有無化妝修飾我都唔覺。太重手我接受唔到，輕手我睇唔出

少少都唔得

修眉得唔得

唔洗頭？
九成香港後生仔都日日洗頭㗎喎

要化到好靚女先接受到

我男朋友係個好癲好大膽嘅人
佢會咩女裝袋 成日話女裝衫褲好靚 (唔肯定有冇買過)
又話想試下搽指甲油 話要幫佢化妝佢都唔介意
佢絕對唔係gay 打扮都唔gay
既然係佢想做想試嘅 作為佢女朋友仔我會支持佢

可以

Danish girl

翠絲

你冇女朋友啊

唔化妝點帶你出街？